有var情況下，唔明顯嘅單刀越位旁證應唔應該舉旗？

有時單刀真係唔明顯
但旁證舉旗 一定會影響防守球員
如果因為咁而最後冇越位嘅
而進攻方因此有得益/入波嘅話
咁會直接影響成個比賽嘅結果
如果真係差半個身位
係咪應該交畀var判斷仲好？

就好似上場聯賽盃 熱對車咁
雖然車路士後防本身應該追唔到
但就係舉旗會令班防守球員選擇留氣唔追
最後推翻越位而有12碼

越位上嘅執行 會唔會將部分交畀var決定仲好？

有var既場合，旁證唔應該太易舉旗